準備好了？台灣中科院傳擬量產雲峰中程飛彈 射程逾千公里

準備好了？中科院傳擬量產雲峰中程飛彈 射程逾千公里

2018-04-24 06:51

〔即時新聞／綜合報導〕台灣國防能量增強中，據報導，中科院已研發成功的增程型雄二E巡弋飛彈、雲峰中程飛彈，準備進入量產階段，傳中科院已透過管道，分別向美方申購600個以上雷射陀螺儀、控制介面的組件等管制性輸出關鍵組件。

《上報》報導，中科院準備量產的是射程超過1千公里的增程型雄二E巡弋飛彈，以及雲峰中程飛彈；都是採用機動發射車組的部署方式，分別有一個裝載飛彈的發射車及通訊控制指揮車，兩車設計一致化，且一套設備可分別控制兩型飛彈。
另據報導，中科院研發的雲峰中程飛彈及增程型雄二E巡戈飛彈，都可以搭配最新研發的「火箭推進載具」，射程將大幅增強，雲峰飛彈射程可達到2000公里，雄二E飛彈也達到1000公里，射程直達到中國首都北京。
<自由時報>

普通彈頭無咩用！

vs 土共核彈頭 既話台灣肯定好大勝算

諗計拖到美軍黎仲好啦

中国又贏

反攻大陸 三民主義統一中國